致：老豆

老豆，你係一個平時唔多出聲既人，由我出世到宜家都係，每日既你準時七點起身返工，準時七點半返嚟食飯，由星期一返到星期六，廿幾年嚟都係咁。我諗我同你最靠近既時候，就係大家一齊坐埋睇波時候，到我大左做錯事，你都私底下同我講：「唔好俾你媽知，激親你呀媽。」有時候我真係覺得你係全世界最好忍耐力既人。

咁多年嚟都返緊份辛苦工，我從來冇過問你既工作，淨係透過老母講，唔好好讀書你就好似你老豆咁，我從來理解唔到呢句，因為我地成家人未聽過你嗌辛苦。

睇住我結婚，到生左你第一個孫女，我都以為大家嚟緊幾年會過得好開心。

到今日，你好突然咁走咗，大家都好嬲，點解你辛苦唔講，點解你本身個心口痛都唔講，要忍到你頂唔順，一句說話都冇交低就走左去。

點解你咁好忍耐力，都唔等到你孫嗌你一聲爺爺，我真係好掛住你。

大家要珍惜眼前人
仲有一定要做身體檢查
唔好覺得小事而死頂

佢一定好愛你地

有時真係覺得個天好唔公平
我老豆一生人冇偷呃拐騙
默默咁做嘢
係人地面前係好好先生
連屋企上一代同六個兄弟姊妹分呀爺身家
都選擇唔影響大家感情而放棄去爭
點解個天都要揀佢

加油 相信你生活得開心幸福美滿佢就會很安慰的

有時生命就係咁樣，冇人知幾時會離去，你一定要珍惜你身邊的所有人同時間，加油

樓主好好保重 節哀順變

唔好ON9la

無論將來你做邊個老豆都好
有事記得要同屋企人講

保重 巴打

我老豆都係咁，工作時間同你講差唔多
日日咁早起身都未嗌過辛苦
幸好佢仲健在，我會對佢好啲
樓主加油

雖然我知我喊完之後講既野都係䀲氣說話
但 好人有好報
根本呃鳩人

節哀

樓主保重 要好好咁記住你爸爸對你地嘅好
好好照顧媽媽

樓主既爸爸而家一定係天上保護緊你地嫁

節哀， 佢會想你快D振作，念佛回同俾佢啦。

絲打今年幾歲

你對翻你仔女都咁好就得架喇，保重

加油啊

加油ching

Take care